黃之鋒：在比拼讚好數目，或者好嬲好嬲好嬲以外，還有很多工作崗位，值得我們花時間和心機參與其中。

全文：

言下之意，做多啲實事啦

的確on9要人like 仲細咩你老母做野咁小學雞